警世文 納指已出現頭肩頂 速離

成日覺得圖表派同睇推背圖9up冇分別

on99 今晚右肩升破前頂
特價唔入貨 唔怪得樓主成世都咁窮

問左fed未？

你呢個係納斯達克綜合指數。
一般trade 納指期貨係講緊nasdaq 100。
nasdaq 100右肩頂未成形。

agger

納期好似都跌緊

條友真係唔識㗎禾

圖表本身係無用
但出來係有用

因為好多人係
根據圖表來買賣

畫張圖就係呀？V緊上黎啦

最後逃生門

圖表派我好多都唔信
但頭肩頂呢樣野 真係市場慣常既走勢
完整既亦唔係常見 都可以參考下既

破唔到 resistance 就會跌， 然後落到support 位支持唔到再落下一個 support 位

只要係下一個 support 位撈底buy double ，就可以救晒全個倉

驚西咩

美股睇圖表好撚on9
例如上年三月大V根本冇圖表形態可言

所以大戶睇住你地黎食

估到晒你地stop loss 係邊

圖表派真係得啖笑
針對個股做量化交易模型都未必準
妄想用一套爛鬼形態玩轉所有股票指數ETF外匯

股票睇圖都算
Etf睇圖真係on9到震
Etf睇圖買 咁強積金使唔使睇圖買？

智力障礙學人買股票
好似古代人望住啲星星都FF到啲星座出嚟

低位買ETF同高位買ETF
已經兩回事
股票/指數ETF同全場股票走勢唔掛勾架咩ching?

你咁叻識得低賣高賣就唔使買指數etf啦
指數etf嘅玩法係唔睇價月供 平均成本法
睇長線年回報(美股~10%一年)
同你供mpf嘅道理一樣

星星本身同炒股票無關係
但因為一堆人跟住星星來炒股

只要你知道其他人
點根據星星來炒股

例如今個月係雙子座 應該買公用股
咁你就預先買定 雙子座差唔多完就放

你就有獲利空間

大佬呀
你呢種唔係叫炒賣
股票精髓係炒賣(交易)
你呢種係儲錢
每單一買一賣先有利潤出黎
SH唔賣,當中波動關你撚事咩
到最後可能三十年後我俾盡你低位買入贏200%, 都係贏一次,一單交易,完.但你已經喪失哂當中既時間
其實股票同做生意一樣
就算MPF,你都可以高位賣,低位入,冇衝突
平均成本法真係誤導左好多傻豬仔
同insurance saving plan一樣,搵笨柒

你知道 大戶都知道
你要旗形呀？OK 畫畀你囉
冇交易量？OK 我左手交右手
咪割晒你哋韭菜囉

某程度係

所以大戶贏錢越來越易

佢地有電腦 大數據 內幕消息

想做假上升 假下跌
都得

平均成本法買美股指數etf係有用 穩上可以提早退休
但都好多人短揸etf既

MPF可以高位賣低位入？

tqqq係例子

股市長遠點都會大升

短炒etf真係on9到震
短炒緊係搵啲波幅大嘅嚟炒
etf波幅咁細邊有肉食

咩戲

上年3月買未得囉
你大跌之前放,轉哂保守ETF
3月進入股票ETF
what's the fking problem there?
bro

CHING 你唔係認為睇大浪高低位對一個非新手,炒左多年既TA派炒家
係一件幾咁難操作既事情下痳
定係個個人都要做韭菜被人割先我
睇多D書增值下自己,擴闊自己思維啦,唔好坐井觀天

講多句, 你唔需要下下精準最高最低位
但識避險已經贏左好多人

師兄 美股跌完未？

東方華爾街

岩岩先開始,睇周線
除非日線keep住爆
你見到上個星期有日爆上,理論上仍要起一升浪,第二日就要夾高
可惜第二日就打返落黎大陰
再睇之前橫行十幾日
再睇而家位置,高位黎
種種跡象加埋就似頂多過調整
你呢D位博唔博?
博可以睇升幾多%? 邊度天花板?
唔博就清倉食花生避險
成日都要諗值博率高唔高
一單買賣最理想係輸1:贏3~4
輸1:贏1已經唔值博
當散戶都咁諗
你代入莊度,你仲會唔會想推上去
定係呃下人接貨,散貨7788就drop
莊出貨唔似老散咁,莊D貨太多要一批批出
老散就可以一次過出哂姐
好多野都係觀點與角度問題

已清倉
食花生

畫得岩先有用，命中率其實唔低，跟住要配合一套交易邏輯，得單一邏輯既SH派係好難理解

師兄沽左幾多

廢淡死開唔好阻頭阻勢 阻住人贏錢啦

但熊巿都要有基本面原因

2000 - 2002 爆都要配合 911 + 美國打伊拉克
2007-2009 係次按信貸危機

你快d走 我幫你頂住
呢度唔sh會比人屌架

熱錢令流動性增加

莊家出貨要幾個月先出得晒

圖表派正確理解：

兩個人玩包剪揼，對手講話會出包，咁你出咩先贏？講到尾都係捉心理

利申：半倉觀望

大戶做個圖出嚟仲有人信？

圖表set止賺止蝕勁好用

唔明踩到垃圾咁做乜

無論圖表 成交量 價錢 新聞都可以被莊家用Ai操作到（大股都係）

當年恆指都有試過咁，之後短時間大漲上去一去冇回頭

不過我希望納指再創新高玩多波先完

邊個大戶可以喺nasdaq 做圖

同埋貨幣市場大戶似調緊倉 似乎有啲嘢 債市似想呃貨摷上去

頭肩頂呢啲有demand supply theory做support

上年港女咪又係咁，仲要果時岩岩出國安法，成件事配合曬，果時吹風港女從此玩撚完、點知跌完成千點就回升到而家29xxx，所以話乜9頭肩頂根本冇撚用

你意思係好多散戶？

重點係大戶睇到你出乜
你睇完大戶出乜都未必知係咪真

哩啲技術型態係 跌破頸線先走

納指黎架咩？ 萬4點黎既

認同

個腦第一下反應就係呢個畫面
圖用黎參考好喇 唔好信哂

因為好多人一知半解就亂咁講，影衰曬技術分析
然後其他人就連技術分析係咩都唔知就踩左先

搵個莊去d港女8字頭，畫條撚出黎都得

畀你畫到幅圖識飛都冇用

高官是但鳩噏一句， 話會推出乜鳩政策等等
都已經勁撚過圖表分析

咪就係 劏房波講2句就跌左落去
技術分析撚可唔可以畫張圖解釋下

每次跌穿線
一班就話繼續尋底
一班就話準備反彈

事後邊個中就講大聲d

ching年return有幾多%?

好奇想知你上年回報有幾多%

呢幾個月玩左咁多次V彈 隻隻股同一時間彈
唔係有心做都唔信

樓豬 將自己個倉轉哂做sqqq再貼倉先黎講

?????????????????

你不如睇下道指一年平均賺幾多再講？

睇圖嚟講我等埋佢C浪

CLS
世界唔係非黑即白
看空唔一定要做空
避左險又真係跌,低位買返未又係Swing trade過

你要搞清熊市定深度回調/回調
真熊市係跌足幾個月半年
上年3月係我角度算係急落急上深度震倉

問你幾多就係非黑即白?
你答零咪得 唔洗長篇大論
即係值搏定唔值搏

我現實少少
道指都去到3萬1-2呢d水位
唔好講係咪股Joy

有回調都好L合理姐
真係會直沖4萬咩

利申：淡淡

正解
太多人識少少扮代表

技術分析係有理論backup，每個形態都有理論基礎，亦有特定分析方法。唔係見到個樣似就係。

太多人鳩up

當唔係全部人都跟圖 就冇用

上年得80%定85%
380K左右
轉過好多隻股,會反省下自己
有時唔走好過走,亦輸過180K(果陣好似-18%),再靠1211上返180K(+25%)先叫平返手
我每次都係獨注all in
個倉只有一隻股
純港股果陣
呢浪大跌的話會轉某隻美股,見到300%+既未來

張圖預測未來
D人跟張圖買

講緊平均成本法呢個概念

賭仔

base on the logic

點解你唔講道指一年平均賺幾多？🤔🤔🤔🤔🤔

冇人理過總市值/M2
仲未過2.1-2.2

得啦
市場上用錢投票
捉贏

避險一定要short ?
咩道理

講緊年均回報十幾%
我對ETF冇乜興趣,冇咁多資料.
慣左自己炒,sor.

自膠iphone 祝

我自己玩左7年先叫入門
學習同實戰當中跌跌撞撞
我亦相信長玩長有,只要你識玩

係牛牛見過大陸D高手笑鳩韮菜,特登寫篇文話其質素低劣,幾年都不改其韮菜圈討論質素.
基本上做得韮菜,都冇買賣意識
堆人常日講睇空就要反手同埋唔係好友屌淡友就淡友屌好友

其實同連登差唔多

老實講如果同advanced既sh比應該同tqqq比，想知圖表派多唔多人長期跑贏tqqq

就算真係頭肩頂，個幅度咁細跌都唔會多啦

所以如果係深度震倉 1-2個月就上返晒
咁不如由頭坐到尾
買股票真正要驚就只有漫長熊巿

嗯。

咁你平倉囉 然後貼倉please
唔係就行埋一邊

好撚on9呀
讀多幾年書先啦

廢撚到

你覺得自己好撚醒？ 勁過Cathine Wood

契媽都係上年先爆發性回報
你唔係拎住20年數據講2019年及之前丫痳

50/50的野都硬係會搵到啲野黎支持自己

淨係睇佢話股票嘅精髓係炒，就知道佢係唔識野啦

Etf 其實都可以swing trade睇止蝕食個浪
不過基本上同賭錢一樣

其實技術分析唔一定50/50，主要係係睇條友勁唔勁...
quant fund係出高薪請一堆數學PHD計，專做algo trading個啲勝率就絕對唔係50/50

如果技術分析背後冇理論，唔會有一堆人咁重手請人去做algo trading

不過通常討論區見到個啲真係好多9 up所以你都啱嘅

畫圖撚唔可以知劏房波講啲咩，但可以知跌到落幾多點可以撈貨，有好消息黎時可以知會升到幾多點有阻力。

對畫圖撚黎講因咩事個市升跌1000點跟本唔重要，只係想通過圖表搵資金流向同市場共識。

又黎圖表
我呢個形態學大師又要出動啦
簡單黎講全球股市衣家行緊龍五
龍五有震倉冇回調sh to the moon就發大財

有興趣學再傾

50:50 其實無問題

最緊要嬴個D 回報好過輸嗰D

50:50 Risk reward 大高2就贏
其實好簡單既道理

犀利新股神

所以話月供一定贏

圖表估唔到會大V，
但可以知彈到上2650會有阻力，
再上2935又有阻力

你肯學咪會知
唔學咪唔知
散戶本身掌握資訊小
係要靠呢啲架啦

你係散戶,唔係操盤食管理費果個wo ching

股票分析並非精密科學 以下內容只供參考

佢地得SH概念
但買賣係低買高賣先有利潤出黎再增值資本
即係一日唔賣, 當中波動性完全與他無關
只可以增值資本一次
同儲錢冇分別

睇你想賺2轉定賺1轉
而且個股走勢唔一定炒得起, 亦可能一沉不起
好既似tesla,唔好既似costoc

所以話右則交易既要日日update,周周update
睇電視果堆又唔係日日見到你
再者果雞碎咁多時間問N隻股
加上真野唔好同大眾講到出哂面
唔係點有額外收入,例如開班
3分真時7分假就最好

+U

圖表其實係和平時期真係有用
d人 panic sell 亂哂龍，咩圖表都失效啦
Long-Term Capital Management 就係失敗例子
但d人就永遠非黑即白，話圖表完全冇用

其實炒賣既野你覺得贏得到未自己炒囉
2019年有邊個留意到ark系列既ETF丫
到炒起左先封神

炒唔起你未搵ETF買囉

冇乜野好嘈

TA唔單止用到係股票, BTC又得, 外匯又得
好似近排咁, 全球貨幣得人仔比較強有勢, 你係炒起果陣入,做埋定期, 賺價又賺息
順帶一題, 香港係外幣黎講, 人仔算好高息下(對比其他貨幣)

sh韮菜聽人講就買諗住一夜致富點會想學咁多

panic sell 冇所謂
睇返支持位, 穿左就下個, loop
而且穿得都係大棍/跳空開

圖表派要個大環境正常先有用
你個市急跌係關政策/時事事既你睇圖無用
等於你肺炎個時走去睇支撐位一樣係無撚用

咩app 同埋係咩技術指標？

如果我玩嘅係passive fund? 2800?

同儲錢無分別？你知唔知銀行存款幾厘息口，你放係被動ETF又幾厘回報？

up to u la ching
你鐘意就得

圖都睇錯

今時今日仲用技術指標笑撚死人咩

推

技術派嘅我 幫手推一下

開始儲錢

少年股神鳩買都賺梗係唔洗睇圖表啦

上年三月基本分析都估唔中啦下話

長渣可以齋靠基本面
但短炒的話，無圖表可以靠咩？
靠消息一定追唔切個市
莫非靠感覺？

同連登仔講技術分析？嘥鳩氣啦

TA其實係大環境唔正常反而先有用
一直升一直升根本唔駛分析

連登仔靠直覺

連登仔SH to the moon

同意
市場一定快過消息
點樣知道市場動向
圖表同資金流量係好重要既指標
好記得上年我睇美股
啲賭場股有一晚無啦啦自己升左5-10%
即晚完市美國就傳出解封賭城

App 係Tradingview ，工具係retracement

雖然我都有用fib 但我硬係覺得好夾硬 穿0.618就會話有0.5包底 穿0.5就話仲有0.382

個島型頂仲靚啦

條友事後孔明自說其圓就以為自己好醒

佢個圖 2mm 已經相差2%. 相差咁大都仲話準.

鳩畫十條線
有人跟就有參考價值
但賺錢唔係咁玩

巴打投資功力咁深請問管理緊邊間主動型etf，想跟你搵食我一陣去信埋比契媽建議加入你團隊

技術分析最撚戇鳩就係黃金線。完全無理論基礎。

一切都係賭博，佢唔係咁行你都吹佢唔脹

識間幾條顏色線好叻喎
每穿1條就畫多幾條係上面
總會有1條係真壓力線
我一早識啦大師

張圖嘅0同100線係過左成個反彈浪先定義上去真係笑撚死
大師啊大師請問如果當時係跌勢入面你點定0同100線？
tenet ? 時光機？
呢d技術分析仲信真係點淡笑

操自己盤又唔係去到ETF果種團隊操法
淨係金值有冇可能去到1億HKD都成問題啦
所以散戶分得太散變左係累贅
大戶基金贏10%,都分分鐘多過老散贏1000%
倉位唔同,玩法唔同,但睇勢既方法冇變.

你都可以係大師，
條線有阻力，成交價格會有反應，
有反應先行動，冇反應咪唔郁，
其實好簡單。

掉番轉，阻力線係最大機會轉勢既位置，
阻力線出陰燭咪避一避，
其他陰燭就唔避。

當然啦，如果你係SH派，咩工具都冇用，得信念最有用。

唔係線多就準，重點係你點係阻力線到掌握市場情緒。

其實有, 當個個炒家都睇住個ratio 黎炒
咁個幾個位置就會有神秘力量
大戶都睇住ratio黎造鳩你

到右肩頸線
酒呀

不如搵d技術派大師開個詳細post比大家睇下開開眼界，無就算啦，同大陸d武術咁吹到自己幾抽得，最後咪得個講字，比人踩都好正常啦

可能要震盪到3月中

utube linkedin個度有好多大佬睇入門嘅話平時冇肺炎嘅話大學都有唔少基礎course可以sit

有興趣可以search下量化交易algo trading
或者一啲行內大佬share嘅indicator，比如nine sequence哩啲indicator我覺得都幾準，我就咁睇最近睇個indicator三月股災九月回調同今年二月回調都出咗sell signal，過往準確率都幾高

本身我都諗過開post，不過我學徒仔太廢唔獻醜喇
有大師嘅話都想聽下sharing，連登冇咩人傾ta，個個都做fa或者信念

比較老餅嘅例子有 海龜交易法 ，雖然佢個套trading rules已經outdate左，但係都證明左只要你develop到一套好嘅trading rules，就算唔睇fundamentals都可以獲利(四年年均80%)

求其search左條link

搵到錢都唔同你講啦， 你估真係賺夠想比人賺下咩
一句講晒 TA無用就唔有咁多algo trade/quant trade搵食

跌穿頸線

要開sqqq hedge正倉
納期唔彈翻上去嘅話 應該會插到12000附近

因住左一巴右一巴
Hedge就買其他啦

冇嘢嘅 佢真係大大力彈上去最多咪賺少咗，暫時睇跌嘅機會大啲，有做風控，賺少咗咪自己眼光唔好

巴打買其他 有冇推介本身有買堆廢老價值股分散，但係ark個堆跌太犀利，雖然最近跌少過納指，但係都覺得跌得多

咁我哋哩d傻散去玩，咪即係俾機會人哋玩自己？

通常叫春大輸返唔到身果堆
都係乜柒唔識
當賭波賭馬
而呢堆人又分本身月薪高唔高
高既,條數可能大,百幾萬當閒錢
唔高既,十萬都未必拎得出黎
利申:次次all in or nothing,獨注一隻

2021年係機械人對散戶大戰

人地一秒操作多你n倍

師兄要唔要交流下

戇鳩仔
fib line拎高位低位pivot計

唔玩細價股、流通量低嘅股或者港股其實就可以避免

美股嘅話大路嘢或者指數市值同流通量太大，市場無共識嘅情況下無可能隨便畫到畫或者左手交右手

共識嘅話只係佢地提早發現基本面或者技術面改變，但係大戶太多貨要入貨或者拋貨都係要一段時間，呢段時間就係小散可以跟隊嘅位置。如果你有信心大戶未搞完咪做，冇信心咪唔做食花生/搵其他

依家諗緊佢會唔會retest一下頸線（彈一彈上去12700-12800再落），
考慮緊直接開倉sqqq 對衝 定係搏納期有retest再開

stop loss放頸線上面少少like 納期12900，目標價我諗放12010附近

ching點睇，依家12600下面有冇其他support

利申唔勁，講錯ta大佬share下應該點睇

我自己覺得而家先岩岩開始跌
買唔買sqqq言之尚早
但你可以買少少
我仲觀察緊